【一年回顧】大家覺得我份人點

你地選擇啦

A. 年輕有為
B. 年輕有為
C. 年輕有為
D. 年輕有為

戇鳩仔一個

咁大件事冇人講嘅

唉唔抽你水

on9囉

拉

石頭狗

走得幾快 識避保安咁囉

E.石頭

E.成個人好stone

石頭仔一名

你乜水

On9石人

青山咁撚多石頭